【中國送大禮】尼日利亞現「塑膠米」，傳中國入口

西非國家尼日利亞海關近日截獲一批疑似塑膠大米，有傳假米來自中國。

尼日利亞海關早前截獲102袋，合共2.5噸的疑似塑膠米，假米包裝上印有「Best Tomato Rice」字樣。該國官員表示，聖誕節和新年前夕的糧食價格大幅上升，不法分子企圖藉機將假米流入市場。

班師奶話無中國我地無米食

又疑似又傳 新聞可以咁寫咩

之前有條片講D蝗蟲點整膠米
睇完都唔敢食中國米

咪係
傳你老母係雞都得架啦

留名俾人叫五毛

Lm

新食物科技超英趕快

解決糧食問題

學馬雲講返句 假米比真米好

唔會，整得俾你都一定唔會係新料
通常係人地唔要或者用完既廢料

班非洲土箸強國幫佢解決糧食問題連多謝都無聲

你地識咩,食死啲人順便解決人口過多問題,快啲多謝中國啦

永遠解决飽肚問題

中國只有騙子才是真

Tomato rice 睇到就肚餓

帶頭盔，驚中國無啦啦屈一條顛覆國家罪

好食

放心，香港食泰國米多

納米黎

係街食9成唔係泰國

除左支那 邊有人會整假米